路西法效應

睇咗佢，唔係割蓆，唔理你係警察定係示威者，都應該要睇一睇你會唔會受路西法效應影響

推啊屌

Push

之前有條片係話速龍追個黑色衫，但追追下扑咗落個灰色衫，你地當時既感覺係點？
如果下次黑社會白衫出黎，示威者追個白色衫，但追追下扑咗落個白衫市民，你地既感覺又會係點？

當風箏越放越遠，總會有斷既一日

推

所以係時候和理非

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

一直都想講，但只怕講完會比人話係割蓆，和理非。但我只係想講我自己想講既野

示威者幾時盲目服從於權威?
如果無又何來路西法效應

唔係割席，但樓主係咪冇睇曬條片？

路西法效應只會出現在權威者身上
而家邊個係有權嘅人？

講既唔一定係權威，可以係團體既共識。我出呢個post，唔係要做任何讉責同割蓆，只係想講番到屋企，除低件衫之後用理性諗一諗個大環境

權力就係可以影響，控制其他人行為既力量

冷靜

咁點？由9班黑社會打9班手足呀？

咁你就唔應該用路西法效應黎解釋
因為係兩回事
你係喺到曲解緊路西法效應

嘩你講到示威者係由政府授權去反政府咁嘅
如果權力可以咁易分配，我都想有d

我只係想帶出一點，有感性，亦都要有理性。

我只係想知我夢遊緊邊個叫我去金鐘，再去西環，再去銅鑼灣，再去北角

呢條都係好片

重新睇過啦

乜家陣前線係毫無理性 狂戰士黎?
就算係北角 都有不少人叫收手啦
最終都收咗手啦 呢啲就唔係理性?

咁都係你自願姐 冇人用權力嚟迫你嫁嘛
咁已經唔係路西法效應啦
依家班狗係受上頭命令而做喎，個權力係由777→ 比卡超→ 肥仔聰→ 高層→ 再落喺前線黑警手中喎
嗰啲就真係叫路西法效應
示威者前線所做最多叫被挑釁，唔通冇狗冇黑社會示威者會自己無啦啦打人咩
路西法效應唔係咁用㗎

我知有人叫收手，但我冇講過話前線係毫無理性。我係前面都冇理性，但我唔想感性完全蓋過我